變大隻佬，全民健身，學拳保護自己！！

健身打拳可令身體健康
速度體能力量都好d
長期作戰先要搞好自己身體！
一個都不能少！